十一大遊行 加強文宣施壓

黎緊10月1日係中共70周年國慶，對中共而言，無疑係一件大事。而正因為離國慶嘅日子愈黎愈近，中共港共明顯想加大力度去解決目前香港既問題，從而希望有一個平靜既國慶（從近排警方武力同鎮壓程度愈黎愈強就可反映）。

中共港共愈重視國慶，我地更需要係咁「重要」嘅日子發起大遊行，重申五大訴求，向政府拖壓。

發起大遊行，一方面係聚集力量同民意，更重要嘅係向中共同港共施壓。係中共港共既角度，係絕唔容許有人搞亂國慶，正因如此，我地更需要把握著呢個時機去拖壓。

我地目的住借國慶之名，向政府施壓，從而達到我地嘅五大訴求。

目前離十一仲有一個半月，係呢段期間非常需要文宣組強力輸出，向政府製造一股無形壓力。而文宣方向，建議借力打力：

1. 「堅守一國兩制，徹查國家勢力滲透香港」

2. 「維護基本法，要求落實雙普選」

3. 「擁護香港法治核心，要求成立獨立調查委員會徹查事件，追究警方濫權及警黑勾結。」

4. 「擁護民主，尊重民意，全面撒回修訂」

5. .....諗到再打

為針對武警，文宣可否嘗試分化武警同黑警
例如同工不同酬，黑警多武警幾倍收入，武警唔滿意under 黑警指揮，武警嫌黑警太廢太溫柔

好奇怪黑警一d不滿都無流出黎

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

621元朗恐襲

十一大遊行！